2019年嘅香港電莖師乜環境？

好似冇晒聲氣
政府唔係話支持電莖行業咩？

人血饅頭

夕陽行業